最近著完lululemon收緊左hip好多。。。

有冇絲打都轉左著